[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [37] 土隊或成最大贏家

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

九妹或成最佳老婆

Yes My wifi

走啦

冇半減果時就唔知做咩，有半減果時就咩都唔想做

Jaga

本戰A組半休閒團招人
要140rank以上同solo到95hell
贏到既盡力贏，贏唔到既就打800萬保底
第4或第5日最少1日會打10億
有意留個line

淨係solo到ex+

ok

Solo到90 但要45分鐘左右

活動三張卷 兩本銅書一新sr角

全開x5爽皮到

M到

岩

雞都會叫旦那樣

未叫過5g

My wifi no g

大家的wifi

5妹係你wifi

突登改名

宣示主權

十天入面我比較中二三仔

柯南都岩

可以扮男仔聲

Ching鐘意聽男人叫床

自己叫畀自己聽算啦

正太聲點叫

LAG撚到閪咁

仲以為得我係咁

成晚都係咁

成日無打過必藍

有冇人打新活動限拳個關係lag死?

天使關lag死

抽唔到土天司係咪唔使玩

首先係光暗唔洗玩

農天使農左百零枝水

浪費FFG

睇到呢隻驚啲圖好靚 有啲想玩 但我想問下呢隻驚洗唔洗投資好多時間刷野

要

個超得 係咪11抽 + 任選一隻角色/召喚石 定係每樣一隻

1張10抽券
任換一樣，正常冇限角神召換
但重可以換垃圾仇閃嗰啲30金月武器

有超？

冇

想超火拳

火光頭

我用淫賤阿里沙

想要

晚晚要緊

個list好多死人準備清算 順手為黎緊既古戰場招d fd子
求curry

有濕都係仆街蒞

2018仲有人無濕

有九妹就夠

FFをやめてくれない？

二才my wifi

個倍分真係唔知做乜 扣400下場乘5又係多100 扣100又係多100

瞓啦柒頭

Auto都要㩒掣

係
要做產險

用side story 單抽做左超級歐洲人

Me 185 申請左

今晚收工執list thanks

點解d add左成年既仲可以停係130rk

冇濕婆冇資格做朋友

是旦啦 有無土140 curry我古戰場

即係打完古戰就刪

梳 唔得閒玩

主要係清死人

轉左 sor

唔係好想刷新暗方 好唔好俾3粒精哈總算

唔玩暗普,都係唔做朋友啦

我都唔玩 但放橙方遲早俾人del
睇黎都係要去r銀波波

好啦196add突

164 add咗

呢牌hkbn係咁死...
gbf lag/error到on99

關hkbn事?
我呢兩日都係咁彈error

愈黎愈多銀天 諗起以前打丁就覺得好on9

我無

Thx curry 今晚先得閒執

準備幫炒飯加里叔同土寶洗個回復上限30000%出黎打古戰

真係HKBN事

完全玩唔撚到

我都想招FD 但係全頁方陣

疏

點解個個都玩 土方x土方 風方x風方 都唔搭屬140

有技巧

劍豪

即刻去奶珠先

fufu上修

6仔終於要buff啦

？？

嘩 屌佢老母

1號先講
無換到證

以為會出GS先
6月再見

今個月換撚晒D證

姐姐終解呢

變左火牛刀終解

等咗呢日好耐

一把都無

幾時到水波終解

到底fufu點修 真係好好奇

又話AK有UP
主神同120都抽中但都無出把AK出黎

好撚慘wo 賣左佢囉

狗男女 拆左

黎啦黎啦

點打

屌你

屌咩 我換

好威喎換4把

換3把

我換晒風算 完全唔夠爭

風有得射濕

都唔夠爭

why 我都係2隻ta+佐射濕係咁f5

今次個活動隻hl勁撚到離哂罩

5g

53抽0SSR

又無啦啦抽50抽 你都幾撚顛

補埋落去啦

你都係

隻野比14屈到死喎

有咩野唔俾14屈死

駁唔到

thx for些牙

希望下次活動整隻野要有25先屈得死收收你班水撚皮

落水箭龜囉咁

Who

防type果隻柒野

好lag呀

屌佢個c水方已經垃圾隻野仲要咁撚勁

哦

新人想問各位巴打 我想準備下次古場但得以下幾隻土角應該點砌隊?

Ssr 第1隻第3隻
第3行左數起第3隻sr

第4行第1隻第4隻

應該得呢堆用得

THX

插眼算啦
Ex都打唔到

慘

シス
・修正内容
冠名から［十天衆］を削除致しました
それに伴い、所持されているプレイヤーにヒヒイロカネを順次補填致します

我眼都打唔到

我丁都打唔到

可憐

我機都打唔到

得兩把ak一把土120
唔上唔落咁

dllm

井返黎渣喎

Dllm

今天歐根up
識做啦

呢度日日都有人井

個個十抽扮井

井左啦
主神都中埋都唔中ak

瞓醒收島風六妹強化,我暗拳王可以出山了

6仔冇廢過
係古戰/擊滅撚屌王全部普攻打全體
又迫住你唔比反擊玩殘左6仔姐

聽啲團友講話暗隊太多人材用(之類既意思
冇終到

終左就可以考慮
未終6仔真係比唔上其他角
6仔賣點係唔可以比人打先打到高輸出
終左之後又有幻影又有反擊又有無敵
冇野驚,純粹驚全體攻擊又禁你反擊既王

整埋隻9妹就整牙6

其實我一直都想知...點解六仔有波

6妹

6仔係勁 滿血打上限又多防身技
但對比其他十天眾buff全隊 6仔就完全自high角
終突十天眾黎講6仔無咁優先
唔知道遲啲點改

轉世隻死神既賢者到底有冇波

依樣真,果時出終十天眾果時一堆片係玩1血6仔solo白虎
6仔真係不死身黎

冇波都好
整左

this

is

暗已經夠多自high

Great

30連u真係思覺失調

Ariza真係好淫

我老婆

你老婆漏左條底褲係我度

還番俾人啦 我上次都有俾番個sport bra佢

五妹仲要加強
今次扶他12打底褲都唔夠著啦

下位屬點改都唔入流

回更加多血

今日咁多粒g 打左成粒晶

又刷全日u點跟

打左4 5場jer

睇到收工個故都未入正題

新手想玩有無咩link 睇首抽抽咩?
第一頁好似搵唔到

因為所有人都會叫你買個起手算
自己刷首抽你出年都未玩得

咁多野生基扑

幾時到杉田BALL呀
7唔係要7月呀?

又有粒g 好撚顛

.

黎明巴打果後下次copy埋 第1頁算啦

嘩依轉塔羅好撚多召+

香港如果想訂MAO隻碟可以去邊?

amazon囉

信和囉

黑店都幫襯

漫畫都賣1舊

幫襯黑店既見一個笑一個
每次路過見到有人行入去都覺得佢地就好似堆等比人'湯'既豬咁

上次入黑店見佢訂要170

整緊9妹發覺唔夠風晶

amazon連埋運費都仲平過佢 on9

Amazon我用dhl 出貨下一日就送到上屋企
單一隻奶刀CD冇其他都只係total￥2350

雖然另外有收進口稅

我喺亞馬遜買blu ray仲平過喺佢嗰度買dvd
嗰間黑店真是欺人太甚

我咁用唔終都好撚勁wo

點跟

開左4天佢一奧就下下ta 試左7 8轉都係咁 好撚顛

有男人就走啦

有冇人幫打，冇人入

我唔用4天

咪話唔終都好用

你重課9

5g 我覺得麻麻地 終完就好勁

開奧未停過

有冇人知後面d人做緊乜

唔用4天係唔夠連

30連 高rank場先係人打

u巴 n

食狗屎啦hkbn

長期戰落土120
短期落蘿莉？

冇呀屌你老母

幾時送多條鋼

課20次必得

sor lun jer

定係買隻馬娘好

馬娘好鬼貴

但係我都幾鍾意套野 好撚好睇

真係咁好睇？陣間睇下先

可惜我今季嘅錢已經留咗畀多田君

雖然聽落好on9 但係套野勁熱血 d細節位又做得好足

唔識日本賽馬史

唔想打新方

睇完會去睇番

真

團友自發又出金...

有九妹點解啲風琴都係唔出

我都想G

你走啦
我唔想搞大佢

飛機杯的老公

我搞大左

想買超得 補充暗隊人物

暫時暗隊係咁 我應該換邊隻好

暗貞/mao
mao就黎終解

曲線曬五條女

四號位換貞德/MAO/阿薩

你有飛機杯啦

如果你超得有限定就當我無講過

my wifi

手痕抽晒D單抽多左粒金月

kmr 9up冇講姐姐終解 係咪流料黎

我活動拳章都虹左

想問下有冇mao圖 上網睇完都唔識分
呢隻？

廣播節目講架

呢隻暗貞

呢隻先係MAO

你貼個隻貞德黎

而家希羅TH9兔都唔識直跌

你地覺得邊個勁d 或者好用d 定係都差唔多

MAO有OD斬
貞德可以神風隊

利伸我無MAO姐姐

你唔勁既話暗貞勁D
你好勁既話MAO勁D

兩隻都好撚勁

感覺2隻都好正 可惜得一張卷

用你條勁去諗

應該唔係用萬能超啊可

貼你條超得list睇下先
陣間無超限角會喊

入左3000點 未買

個list有

定係要買左先見到？

呢張超唔好超呢兩隻

有得超黑騎劍

有黑騎咁茅原/等埋黑騎上修睇下點

姐係點？唔明 換其他？

貼晒成條list啦
有黑騎應該有其他限角?

剩係暗屬性

建議你普通超先諗強化暗隊

姐係換其他角色先??

可以諗D本身無既限定角先
因為普通超無得超限 你呢張係萬能黎

因為你個超可以超好多好野

不過我新手果陣唔識野超左VAMPI CHAN

例如呢 有冇推薦 暫時得暗隊同埋水隊有升 光隊升左少少 其他都未郁過

貼下你有咩限冇啦
要超一定要超限先

呢個新手超只要你無超過都會定期彈出黎
可以等你玩熟D先 到時你可以自己決定 好過我地水你

認真諗既話仲要睇有咩貴族

得呢d角色 可以再推篤換咩 定係再玩耐d先？

好多限

但係角色好少 上網睇完都配答唔到

我投火牛一票 可以睇埋點解法先

有無土神石／120 同埋土天司
有既話可以扑鎚AK

不如貼晒成個list有咩超

一齊超班比啦
我到而家都冇後悔
雖然已經冇拎過出蒞用

屌你又係超左VAMPI？

咪月中

俾人直線曬限角

貼埋召嚇死你

嗰陣玩sv見呢到有班比先開返個ac出蒞玩

diu almost sam

唔會夠你地多 我都好少課金 都係要等佢定期送10抽

我0課

貼埋召出黎啦
有無120個D

得隻水120 同暗100 其他都係打 掉果D

火牛啦
大力到仆街

主神呢

邊D叫做主神

黎明巴打段野呢?
我記得好似寫晒邊D係120邊D係主神

覆錯
總之上面係主神啦

有暗 土同火 但係用完攻擊力好低

玩到後期先用

巴哈依篇寫得幾好

但新手睇應該有D複雜 消化下就應該明

睇字 研究緊 但係D圖死晒 要估

有土主神
梗係超AK啦
本身一把加多一把

係wo
唔明係咩再係度問

月中邊有得超

係喎
柒左

超火牛唔洗諗

邊隻係火牛??

スツルム

但係我冇練過火隊 佢可以配埋其他一齊用?

之後咩鳩隊都要練
同埋睇you上面話有火主神
呢隻把武下次出終突

六屬都要練
暗隊用黎打下活動就夠

終於農完38依代

唔夠光碎

巴爾斧is shit!!

終於都光龍撚

哪有時間

半減得咁短 未農夠啊

好明顯有後半啦唔洗驚
半減完左之後就會係半減

半減係唔會停嫁
止まるんじゃねぇぞ..

你仲有40個鐘

仲要返工呀

每個月有兩日sl 你應該知點用

番工就係用黎刷呢d濕星野

你個名

我番工刷ubra

事故 離席

烏龍の奧

其實點解KMR唔直接宣佈永續半減

又出金波 終解把刀不是夢

俾騎空士係加倍活動有休息的籍口

騎空士豆知識 ： 加倍先係活動

加倍活動都冇得抖嫁喎

刷龍撚係咪都用美點雙輝好d

我單 打快d

秒到咪用

騎空士好可怕

劇情活動第一日開就攞哂獎勵是常識吧(好似係

光龍鱗地獄

FARM極軍神無琴出
濕婆刷下波就出槍

我做錯D咩先?

都唔係好地獄 咁易出

最地獄都係ubran30連

量多

番工慢慢auto正到仆街

要打幾千粒邊度正

改錯名 應該叫ウーノの奥さん

今日打左場170up 好爽 好似2個鐘都冇就完場

終左

( Show Blocked User - 黑髮の柒頭 )

聽日打左場175 1個鐘40分鐘我都想嘔

攝下時間

之前打開果啲都係3個鐘

3個鐘比狗打

轉左職休閒玩家 有時間先打u

我都係

收到風5妹加埋第5招技 4cd 70自私cut

以後唔洗企係度等

5妹一定笑到最後

想升埋180 好多場要180先入到

你升得黎就限225

要升我3日就升完

俾個login你幫我升埋

OK 幫你開外掛升

有外掛 點跟

唔夠職業點數開角色 用唔用d月亮換好？有冇方法可以快速刷

係

大大個活動係度比你刷

告鳩你

你自爆先啦

唔用

等半減打共鬥

噢原來係jp sor
打活動

換咩武好

琴

3個JER唔想搞

how about 新方陣6屬各60連

咁刀

HO LUN FAST JER

6屬各12連已經係極限

3個鐘咪就係果d 咩120up 140up既垃圾場
真係auto都攞mvp/準m

滾夠金就收山

又串我

yes

可唔可以100榮1粒usb賣番比奸商

其實聽聞KMR改一改之後,家下20萬貢左右都基本上識出藍箱,30連抵諗左
利申唔多想肝

我賣100佢賣3000賺到笑

10萬都ok易出 依家10萬=以前20萬咁 我覺得

我要求低d,10粒CPU換1個ubra入場卷

以前20萬好難出,對住我依d黑人黎講得1/2機會

第1次遇到困境 其他5條友都掛光方 屌

藍箱得垃圾

走

我要波呀 波呀

Boa

波都唔比人一拳 on9

俾喎 會出

5g有冇10%

好多波喎

屌你老母

同外掛player烚氣

堆寶隊一拳輕鬆又簡單
前排全部加速狗認真打黎哂氣

唔出波 得一個箱有銀波 仲要勁難出 得個藍箱叫易出少少

照一拳
大把粉

mo粉 得2千

咁都mo咁我粉破產

派鋼未 差一碌

派金未 差幾大碌

幾時終馬嬲同雞

搵日

今日

仲有冇提升空間

u劍又未終 又冇6道 技又未升哂 你自己話仲有冇提升空間

請問如果想玩暗屬劍隊 仲需唔需要放MAO?

宜家142rk 打u巴hl r唔r到天人 ？

mao on9架wo 理論上 黑貞 佐 姐姐可以殺哂全部垃圾關

搵有雪同加良carry 我可以入黎勝利信

了解

冇風晶呀

我成堆羽蛇神

Lag到核爆

佢地帶4個勝利信

好

即係仲有位

仲有新方刀斧呢 大把野要執

主手用刀？要農齊條路太長
我諗住砌好少少應付古戰

刀=強化版劍 有埋守護小

主手繼續u劍ok

最慘我風隊宜家連擊唔夠 又未做好7仔
想農2.0輸出完全唔得
諗緊下次換唔換隻丁丁番黎

主手用刀 U巴可以換走邊把？

主手你用四天啦 把劍未終主手冇撚用 刀要終左先有用 我就4方陣劍1刀1六道u劍天c巴劍 主手4天

風係要整9妹先有連wo

仆街食左屎 琴轉水屬好唔好
本身有把光屬 但好少拎出黎用

是但啦 夠打咪得

連擊唔夠要9妹

我隊風整左9都唔夠連

等睇新土六劍奧義效果連擊

我屌你老母

全隊加30奧

照回血都好 可以救埋炒飯

梳 係睡眠

冇9妹農唔郁神盾

🎉

我依家淨係入去射一下奧就算

唔練好風點玩土

唔農好火點練風

唔食屎點屙飯

唔出樹枝點玩火

方陣狗都搵

遲下想做on9仔轉型玩風普刃

仲有唔知幾多%既反擊

冇返幾把卡劍點農樹枝

講起黎最近想做痴線佬拆撚左把得水先用到既ubra槍改做ubra刀

利申冇土140角

整完水u槍後悔緊

其實土劍都後悔緊
雖然的確係冇其他特別好既主手
但想做風奧上限up劍多d
利申未食藥

我都準備轉風劍

d料好傷
拆完再做一把就要你5定6次ubra入場卷

我都覺得土u劍唔知做乜咁

想整哂風土玩星爆氣流斬

拆,大家一齊拆

2碌劍?
利申現時劍槍銃,想改行玩劍刀銃

其實ok la無咩必要我都唔想刷

仲有個位 直接整把風奧上限好似仲好

唔好咁浪費啦

(有平野既話) 土u劍主手好撚勁

玩多隊銃/拳fun team都好

刀都得嫁 仲可以搏一搏劍豪係勁既可能性

冇呀

我覺得用u主手唔係好夠連咁

土隊6chain時代

無ta丫麻

所以就係好似風岩用d咁 我覺得

over chain冇著數
但侍有話會出技加快儲奧速度
我諗配8爺一齊(配8爺LB技)應該可以做痴撚線chain佬

係呀拆土劍啦

4銃3琴得土U劍build 都唔知拎到mud7做主手
土劍隊得風U劍都可以,雖然冇咩用,但都裝住把土劍做主手

大家係咪唔記得左月中土擊滅要出劍

Ex 槍 jk斧 刀片

唔係我唔會諗拆 咁撚貴仲要銀天

屌係喎要銀天
得返20粒

家下乜鬼野都要銀天
搞EXII又要銀天(職武)
終十天眾又要銀天
想轉行做另一把ubra又要銀天

唔夠位
4銃,3琴,巴銃,天司,都9格
加埋把土U巴劍,10格
冇一把可以做主手

我仲係靠每個月3粒同打丁過活既低層人仕

我丁都入唔到場

有諗過整多把U巴劍,但係又整多一把連擊奧傷上限,
好似好戇鳩

走一把銃🤔

冇咁多果d波波,想打丁都唔得,切左佢算

勤力d就有銀天
利申40粒

似你返工打一日咩

我就唔拆住 等陣拆撚完風六第二把又出劍斧我咪白蝕銀天

我連紫巴都唔鳩落
普刃已經過剩

番工緊係打機 唔通做野

我唔落無血

弱者先要血

我依家係咁,換左把六道槍落去
不過低血量個陣同4銃都係差緊啲

我之前都6x粒
每月比十天眾十粒十粒咁扣

得你次次44箱又係咁碌金先有得個個月整

啦唔好屈,出過3次姐

入多幾把刀咪有血

原來依度有他d團友 笑撚4

u up 乜

我打到思覺失調一碌都冇

其實知依度有自己友好耐
冇玩相認姐

其實都冇咁易認到啦

其實我一早知係你
唔出聲咋

到底d土方撚點樣打百幾萬貢 明明我下下sa

原來係你

唔洗其他,8爺只要開過奧義之後
高連擊再配1技超高機率爆擊真係玩哂,定係你講大巴

hahaha 哦摸she來

有聲

u

呢到重有冇人玩風主神

有

Uba

有個重課狗玩緊

我都唔明點解我土方入得幾十萬貢場場車尾
明明可以f5我都f左

我都5g點解佢地好似郁得仲快過我咁 我都要回下血 佢地係不停咁衝

你齊角齊裝未

就黎玩

你又5AK又玩風主神
點跟

得罪say句我未見過狗男女係我前面

38土寶 上世紀2杖隊

因為你未遇到我
利申狗男女突2

想玩5ak隊順手屌埋大巴

屌ubra有粒g 大巴屌埋d垃圾

試下行出mk 一大堆狗男女

咁呢到都有啦

毒撚唔出街

你

YES
我同九妹

你走啦

有平野有土刀真係可以鳩衝

儲緊井

5刀係咪有3萬血

每個月儲3萬mbc 3個月就儲好一井

呢到每個月9萬

思路正確 如果儲現金到時就唔想用

有時都諗做寄生騎空士
係討論區比團長發現會點

問下個仆街咪g

古戰期間比團長發現去左旅行瘋狂做愛如何不失霸氣

一定唔想 大拿拿9萬
1-3萬一個月心理好過好多

一入左就忍唔到手抽月尾

Mbc我又唔會 石卷就成日壞獸左

見到啲人十連出貨就好想抽落去
又成日出新勁野,點gun

光pick我先會咁 希望唔好pick光野

可唔可以上修埋10妹

好比你疊夠15層

存得多反而唔想抽
試過白嫖一百連甚麼也沒有
就安心存井

可唔可以快d上修

回多1千

冇可能

咁500

唔係WOR 我團車個土方38炸彈人 炸到成7X萬嫁WOR

換走晒綠色技 比藍色佢

70萬同車尾既分別係邊？

我見d街人用土方打百幾萬

係 想知點打 睇完片明明覺得打法差唔多

有
佢後面仲有我

仲有我

準備4AK咪可以MVP囉

你方4ak咁趣緻

每次6% 9萬

見識過
團長即刻痴左線
又話大清洗又剩

冇向團員發多人戰救援 踢得

俾我都嬲 打10億走去瘋狂做愛

仲要秘湯

最後團長比人罵返話冇人情
仲影響全團mood

4AK仲未抽到秦坦就死啦

隊野好飄忽 車速太快50萬都打唔到

都打左低標仲想點

個個都你咩話有就有

見親果d9速狂衝都係方黎 完全未見過狗男女同秦坦

垃圾團長逼人打八萬 成億點跑

平胸頭你點知佢用咩 特登番去睇？

平胸頭我當方

吹牙

Yes

平胸X平胸牙

實捉到你

我果隊就平胸x大胸x平胸x平胸

G塔都平胸？

成隊男人就收返埋啦

半隊cp

係呢度我想同我團長講聲sorry

四妹對波都大過吉塔啦屌

我地團長提都唔敢提十億

樓主正傻大火

我團長係咁同我講

你一個打3E

佢笑我傻鳩

又一個廉價勞工

貼黎睇下

返緊工 唔方便

傻鳩

你去做愛就笑人傻鳩

學我買個抱枕做愛

Ariza真係チョロい 勁易溝

勁易上就真

唔想屌仇閃

奶刀

做開佢把刀

ナルメア股間の刀

Auto左成日都係得300幾光龍撚

渣ga

唔夠朽斧
又要返天使地獄

烏佬的奧千千

免費10連9r1sr蒞啦

姐姐

而家屬石弱勢 睇黎好快出終解

又半減

距離營養目標尚欠580

又要繼續農

又送每日十抽，佛心！

Hardly surprising

逼我農埋土方2.0

幫我農埋

我想farm水
上個古屌左成千枝

Pmed

農一把拆一把限

俾個ac黎

都係刷夠數就算 好撚痛苦

拎住隊垃圾打藍箱都已經難 仲要出黎出去都係d垃圾

我地自己開6連

屌望住d團分就好想轉團 但而家個團古戰無規矩又幾舒服

30連5粒波

刷垃圾平胸仲難過打u巴 真係on撚9

隊野唔勁最多打15連 起碼多一倍波
記得唔好揀at時間打

我已經一半藍箱

仲差200龍鱗呀屌

打完1turns都完場
仲快過風140

岩岩500左 但要刷埋下隻果份

日子無功, 啲虹星晶清晒倉

多到仆街仲要唔知有乜用

差好多黎整十天

我都好似有好多

好野又有10抽

[情報] GBF 成為 EVO 2018 比賽項目

GBF 成為了 EVO 2018 的比賽項目之一
不過不是主要項目而是在副項目 AnimeEVO

報名費每人 5鎂，每個人報名費成為賽事的獎金
冠軍可以拿走所有的獎金
比賽採單敗淘汰制
雙方同時十連抽比看誰的SSR比較多。
如果十連抽平手
接下來雙方不斷單抽直到分出勝負為止

我玩輸硬
1SR9R

第一次撞到秦坦人 佢打到160萬我先得60萬 唔知自己做緊乜

4ak

仲話未見過土屬係你前面

乜9 我話秦坦狗男女 真係第一次見

花劍把武器轉咩屬?

一爺老公
是旦啦,冇用

成日比水撚搶se位 又唔係用杖得意 都唔知做乜

我10R

用槍得意有what問題

吹
圍內打唔計?

我有ak秦坦一早all in左啦
抽黎抽去都垃卡冇伊屙伊癲我錯囉

點做到

非洲之王

爆左都唔肯轉

我拉卡冇都冇

b害

屌收皮啦 成堆io依顛冇宙果陣就叫春話冇神石有又唔撚玩係度ff ak

下位屬性點玩牙 下年仲打緊47啊

40

其實我打60

唔係用光

你究極體都俾人拋一百萬我唔敢play

郁唔撚到 個頭土+水 我到尾都差唔多追到個水

做乜9

d垃圾光方真係害撚死人

其實咩隊入都有人唔滿意
水又話自私
土風又話炸彈
光又話方陣9廢
火又話無意義

闇屬畀人忘記埋

你呢到得5個屬

有第六個屬咩

見過暗打第3 勁過唔少撚頭

咁我見過脫北暗mvp添

打左7 8場都冇粒g 係咪琴日出哂

你連自己都燈埋

再講一世都冇

我平時活動都係用暗隊刷

土u劍整技能傷害定charge attack?

我整左技 好似有d人整奧

睇你咩類型既角多

有齊終38 就應該奧好D

明明都限左140
打小梅用暗隊都排第一

我整左奧

等睇大家報告

垃圾召喚石

新角正呀

又保底

200晶，想盅爆部電話

唔好拆,賣左佢呀笨

例牌架啦

刷埋今日光龍撚就可以抖一個月

唔得閒刷
仲缺450粒 如果唔係就冇得做7

終於有隻SSR了
多謝kmr

咁仲唔快d趁番工auto

番工刷龍撚 收工刷ubra

無啦啦係度係咁禁電話太明顯喎....

驚what

76抽得1SSR都比人負皮

腐皮我俾既 反省下

未搵到新工唔想玩命

專業騎空士係唔會驚冇左份工

騎空士先係我既職業

希望你啲抽可以留返井嗰陣用

佢而家井

好
井AK

幫我刷

細ac 兩把ak

俾ac黎

2018仲有人玩分身

抽到好多好野咪繼續抽

點解要咁樣折磨自己

你啲好野又用唔到

抽到都無時間玩兩個

屌我哋3個hehe啦

好撚多限角 打丁用

打丁上熊貓咪得 開兩個ac唔係傻鳩就係唔洗番工

Dum心用就真

Ok 你屋企

又要犧牲銅月召喚半汁

一陣瘋狂踢水咪得

今日要全日龍撚

換左600支水 打完今日要去踢水

得返2千1水

咁多

學下支那咁開掛自動踢罐
收工返黎大把水

我C團

你食屎狗搞散個團

我自己就係團長散乜

想跟

仲要打多把爛斧先可以踢罐

想要水但自己踢又爽好多

要水最快係井呀

佢井到銅月換黑鋼

有幾多張黑卡

個女尋晚執左500萬俾我

睇漏左個標記1rd就4左 笑到仆街

百事有可樂

禁光係有原因

狀態唔好 睇陣書算

屌慣左第1rd中睡眠 真係好on9

打我99%咪算 點解要秒

禁扶他

乜會有睡眠

我本人睡眠

我同9妹睡眠

我打到你入ICU慢慢眠

wooooo 無心睡眠

仲9結緊下個古終完9妹之後整157邊隻好

5

1

2jer

2

6

整完9整埋7就天下無敵

今朝聽人講水好似差d可以solo成隻ubra喎

solo有咩用

唔洗等人舉盾

緊係一啦

打龍撚打到冇流量

都係整埋7刷平胸先

5刀

還有XXX半減就結束.jpg

Thx

負評比粉紅色

470粒龍撚 好尷尬

776

就黎冇流量 都係留番d比六道

不是還有蒼光嗎

Ching有無碌金攻略

係WO 唔記得左依個垃圾

打到碌就會碌

點打到碌

1次自發唔出,自發1000次實會出嫁啦

打

op 1000次

勝利信1000次

想4

今次半減無主線份
又要係加倍時間農主線十天素材

下個半減先打

唔洗打 刷多d箱自動齊 除左羽毛

擔心big胸好過

大撚把wo

疏係我廢

一定係

利申認懶閻,完全唔解共鬥日任

我都唔解

咁睇黎真係我廢

好似以前打光暗大馬果陣出左好撚多 丁我以前又成日跟車

暗果隻滾左把斧(1把)之後就唔鬼打
光都懶

咁係啦 我兩把都凸爆

嫌佢煩,滾又難滾
波又差唔多次次都得果1粒

輕鬆100場

換肝未

佢日日返工打9粒鐘

reported

銀天難民

屌你老母乜撚7都要銀天

終埋隻3就0存貨

廢青有45粒

我-1
月尾仲要r多10粒供9妹💩

供埋9妹就整五妹刷銀天 屌佢老墓

計埋做侍職武既銀天未

不了

冇波

無每日清兩場m?

咩都整光 痴線佬

噢 眼殘

30lv新手組緊光隊，想問下d騎解方陣武器係咪淨係可以用武勳換？
同埋如果可以打返嚟，係咪打有支炮個隻光boss?

做咩咁睇唔開玩光隊

開頭抽到光角，之後古戰見到d武都係光，就諗住練光隊lor

咁快挑戰BOSS

玩住4屬先好d 姐係風火水土

個box得呢d，想問下重練有冇乜方向?

sor jer sin play hikari

mo

識玩一定玩土隊

咁又好難講 一個正常人要上到軌道起碼都9個月 9個月後土應該唔係top

TOP一定唔係光

玩風先啦,你又有紡織,勁啊

想重練可以上 淘X 睇下有無咩靚號
隻game間唔中都要交下月費 睇住荷包應付到先好
或者你玩住呢個號先 遲d再考慮買號都未遲

六屬玩哂咪唔驚

好我玩住先la，真係啱我先課
好似課夠某個數有得揀角

課長

要課好多架 噉不了

點解而家啲新手一黎就諗井

其實唔難,有錢就得

1井輕鬆 問題係1井得1把

呢個真
諗住有up抽一井一
點知都係得井個把

井完咪又係冇黑剛

真牙屌

井到有

井蒞突爆佢

黑貓杖轉咩屬好

6屬都做

理論上得光有用 但係光都要有2姐既方陣/好撚勁既普刃先有用

一車小巴先2把朽斧
讀心驚

真讀心係一把都冇

希望聽日可以十抽中濕巴

唔貪心 中卜/io就夠

希望聽日中金月

心無雜念只求ak

屌解全撚部都放置房

等緊你去carry

我唔打放置 好多人搞事

屌那星紅knight個角色好撚煩
成日無啦啦出嚟打鳩人
屌你老母明明唔撚識你
你係我老豆個friend就大撚曬呀

做咗幾耐職業騎空士

即係事但整得啦咁

只求ssr新角，垃圾都好

兩年左右 除左第一隻拆兩把
之後九隻都係轉40箱
根本就唔撚跌金

AnimEVO冇得鬥抽十連了,改左做打u巴

頭先一次抽到兩隻限角
想問吓組隊,正選隊員應該點擺
紡織同薔薇係咪唔適合擺埋一齊用,好似會令紡織儲絲難咗

好嘢 終於唔係保底 係2sr8r

風屬一隻打手都無

好多sr但係銀月都冇

9r1sr

抽到jk仲敢貼出嚟

又無

得d垃圾ac會抽到限

岩呀 我垃圾ac 出雙主神

( Show Blocked User - 漫長的告別 )

一齊等黃金周超得 就唔怕風隊無角啦

超飛哥定土寶好 撚唔掂

梗係女

超火拳定屌撚大好 撚唔掂

好似幾有道理

咁都要諗你傻撚左

風打手整7姬啦

終完14 好辛苦
下隻3定9好

超火拳bb豬

9

冇咩問題
以前都係兩隻一齊用

牛刀或成最大贏家

有3轉世可以堆掉寶打橫行喎

龍殺可以同時玩劍同刀喎

啊sor唔記得
3唔終都要整隻

3妹除左個劇情on9把聲難聽同埋要整8爺之外真係0缺點

泳裝唔夠2姐索

收返個超D錢儲黎井神盾

係5面前話把聲難聽

用5唔開得聲玩wo

有2jer補正

你on9架?我日日開聲打ubra

你痴線架

我14歲就開始丁2jer把聲

我14歲就開始丁5妹

一把牛撚刀都無唯有超火拳bbg

要聽住5妹把聲先可以集中精神 係公司冇得開聲打即刻炒車

大佬啊你唔好咁痴線啦.jpg

我2 3 6 9都整咗未終
3同9都幾like

入柯南我們信

唔終整黎做what

咁緊係終2先

唔聽聲做黎做what (J開1,4把聲)

J開二才十jer

再嘈我叫4妹罵你

十唔終既話d聲效勁似玩具槍
係度蕉蕉蕉

但佢把聲同講野既語氣好正 等佢出埋加入前張圖同泳裝就完美

十jerの援助人

我反而想4同10交換下台詞會點

8同ナルメア交換台詞

養起成條街

インテンスバレット！

唔洗驚,月底8同奶刀就係有新劇情

利申冇時間升100

5同4交換

我淨係援助佢 佢點使d錢我唔過問

インテンスバレット+

D本身係火銃既sr角轉撚晒屬搞到無得玩火銃隊
Kmr仆街黎

用垃卡冇

我用挨島好過

千槍無量曼陀羅

火銃隊連女主用咩職都要諗諗

新手一問,呢隻驚要微課玩得順大概要課幾多金?

本気出しちゃうかなぁ

最低限2個月200左右 順唔順睇你玩幾耐

槍手 leep9🤔

微到點？

1個月1井咁上下

睇有幾歐

咁一個月9萬羊咁上下

光の祝福あれー

微課每月9萬差唔多
重課係講緊一開新野就攞黑卡換

新玩最低限都要超又要必又要w必又要買皮又要買cd漫畫

直接抽到凸滿把武

仲以為好似CY新果隻公主咁課月費就夠

喂bd呢

應該我依個速度先要買咁多野jer?

理論上係得 玩2年既話

重課好似係一次過放十幾井落把未終既限武度逼鳩營運一定要解到佢飛天咁勁🤔

新手要容易玩既話唔該即刻上amazon訂gbf動畫,神巴動畫第2季同馬娘動畫BD先講

認真答既話的確係課月費就夠 只不過時不時一個月要交兩三次月費 視乎你有幾貪心

你咁講好似見過有人咁樣井左成4粒水球

好似幾有道理 kmr知唔可以咁就直接解左把神盾

我係日本果陣見到個顛佬抽爆左4把定5把ak

ak小事啦,水球到依家都唔知會唔會開終突

水球2技就出羅剎啦好嗎

Ak果次成十幾把 痴撚線

果陣未終 上年11月尾

Vira就唔會 水球kmr要玩丫麻

ok 比個剎那你等你贏庄100蚊

我單丸,佢出得勁唔勁我都唔多關事

快d出我先決定到超唔超四把屌撚大番黎

等維拉開個守大

其實水球好似出乜技都益到水狗咁
塞個神威比佢就更腦殘任玩渾身

想問下如果唔係想精進風隊，好冇將黑鋼用泥突bba短？
我手頭上有兩把bba短，剩係用兩塊黑鋼低唔低？

剎那

出羅刹點睇

好似唔錯

出守護

守護咪比佢再多血d 唔得